如果可以比你變成任何一套動漫既角色，你會想變成咩？

行運超人

終末的後宮

我要做高達

隨便一套唔駛點努力既穿越都得

變做叮噹

用高科技征服地球！

悟空

大雄

伊藤誠
屌完女
死埋咩都唔洗理

Sibyl system

項少龍

齊木楠雄

夜神月

英靈衛宮

無話變左大雄就會有叮噹附送啵 , 只會變左個弱智仔

夫妻成長日記--小野田真

結成君